睇完咁多黑警濫暴片 希望大家21號以牙還牙

食雞蛋又好 口頭屌又好
幫各位義士出番口氣
利伸 會支持